我宣佈- 春天係最垃圾既季節

沒有之一

完全同意

春天係萬物交配好日子

一年四季最憎春天
濕氣又重，時冷時熱
又易病
啲衫又難乾
地下又濕勁易仆街

agger

痴立立點會係好日子?
人類成功既地方就在於一年四季都發情
你睇每一日幾多人係到叫春?

返而鍾意濕d 濕疹無咁辛苦
不過都係鍾意夏天多d

春天收皮啦，冇人想你黎呀
過主啦

負評係俾蝗語嘅

老亞認同

事實

春天真係好仆街
衫又難幹又成日落雨
濕氣又重 周圍濕淋淋
我仲要有濕疹 勁難頂

乾

正評

Agger

agger 濕到

春天令人心情好差

啲衫洗完掠乾左，仲有陣Up味